[銀彈炸港超] 港腳羅拔圖收中超人工加盟R&F富力 東方: 正商討轉會費

東方總監梁守志接受訪問時確定，攻守大將基奧雲尼及羅拔圖來季將會轉投R&F富力，其中港腳羅拔圖更是以15萬月薪簽約兩年。

尚有一年合約的34歲老將羅拔圖則收到月薪15萬港元、即兩年進帳360萬的合同，梁守志便說：「他們年紀都已經30多歲，很可能是最後一次爭取大合同，無謂強留對方。」

梁守志指羅拔圖離隊雖然已成定局，目前正和富力商討轉會費，相信很快會有結果。

邊度值

羅拔圖收到R&F富力兩年月薪15萬元的報價
基奧雲尼獲R&F富力開價六位數月薪
周綽豐收到R&F富力近5萬元月薪的報價

本地身份，外援級數，定海神針，合理

周綽風都5萬

或者咁講，係香港老闆出唔起錢

家陣計亞援架喎

係港超個隊RF富力

就係 外國英乙丙都幾萬銀一個月啦

戴偉浚係英甲貝利£200/week 就算加多3倍人工都係24000港紙一個月，又何來英乙丙都幾萬銀一個月

你用個就降班既仲要唔係主力 唔好做假膠啦

畜力死返支那
咪撚踢港超

雖然都3-4季前，但第三四級聯賽既人工變動應該唔多大

average basic pay in the Championship was £324,250 per player per year, before appearance money and bonuses, while it was £69,500 in League One(英甲)and £40,350 in League Two(英乙)

當英甲真係個個都有幾皮野一個月，但戴偉浚的確係得£200/week喎

成個英乙avg都係3萬3港紙左右一個月，英乙丙又點會個個都有幾萬銀一個月

大家都係本地波post手足，我都想香港有多d老細出得起錢搞波，踢走垃立呢d人

唉 無法啦 南華依家直頭殺校 足球部玩完 對香港波好大影響

富力唔係𡃁仔波咩
搵咁大水喉去搞都唔會有起色㗎喎

有意跟從按香港足總的非本地球員限額注冊球員,
即係大陸仔當外援, 有傳本地球員班底佢地斟好多歸化兵

有人帶住踢未必唔掂

agger
最緊要係冇降班壓力
MLS

34啦, 踢多2年, 之後踢返港超收低d人工之後收山

喔

羅拔圖踢多兩年都準備掛靴啦 緊係賺盡佢

戴偉浚好似算係二隊？

一隊 岩岩升